香港人只會係逃走嘅時候跑得最快

乜嘢和勇不分？我冇嘢講

拉

呀 SIR 好